게임 이름 : Lift Animals

게임 컨셉 : 밑에서 올라오는 용암을 피해 동물들을 모두 데리고 꼭대기 층 까지 도달하세요. 혼자만 살아남는다면 승리 할 수 없습니다. 

게임 방법 : 용암에 닿지 않게 동물들을 잡아서 한층 한층 올라가 꼭대기 층에 자신을 포함해 4명의 생물이 도착한다면 승리합니다. 방향키를 눌러 생기는 염력에 동물이 닿으면
	동물을 잡을 수 있게 됩니다.

조작키 

SPACE : 게임 시작
W D :  좌 우 이동
A : 점프
S : 하단 점프
방향키 좌우 : 잡기 